720全名應該係法輪大法守護香港大集會

今天是遭受中共殘酷迫害的法輪功學員，反迫害20週年。全球各地都舉辦了相關活動，美國總統川普在週三接見了法輪功學員。在台灣，法輪功學員們則舉辦了遊行和燭光悼念晚會。

接見宗教受迫害者 川普詢問法輪功學員情況：

前中共黨魁江澤民自1999年7月20日起對法輪功進行滅絕性的迫害，至今長達20年。

台灣法輪功學員每年舉辦7·20遊行和悼念會，以和平理性的方式講述法輪功真相，以期喚醒人們心中的善念，共同制止中共跨世紀的反人類罪行。

法輪功720反迫害20週年遊行暨燭光悼念會
新唐人亞太電視台直播

今日係法輪功反中共迫害20週年的日子，估唔倒我地香港都有支持的活動

推